=== scripts divers à usage a priori unique

- amortissement pret à taux variables et mensualités fixes : mensualites.pl
- anonymisation carnet d'adresses copropriété : anon/anon.pl
- recherche de l'april dans les articles référencés sur april.org : cherche_drupal.pl

